凌晨起武漢直頭禁止埋私家車通行

Tg見到
黨睇怕要放棄武漢
離封網不遠
湖北省都處於半放棄狀態

冇車咪去唔到醫院，去唔到醫院咪冇晒病人

我以為一直都係

整個社區爆晒煲
個社區既人病死晒就消滅瘟疫了親

嚴重到咁樣班人仲相信黨可以打救佢地

有政府，唔驚

斷網然後就用核彈轟炸啦
估唔到大陸都有個浣熊市

武漢封城升級 明起市內車輛強制停駛

牆內嘅人根本睇唔到updated 資料
就
BTW黨知道D人橫死掂死，會暴動，所以尋晚解放軍同軍醫出動，必要時馬上“清理”

但陳建波話一家人喎
點解要咁做

咩谷黎？

下一步，空投物資

封得城就話知你地係入面玩食雞啦

應該湖北省全禁

陳健波會將佢患癌症嗰啲家人打毒針安樂死

連去買餸嘅機會都冇埋, 點好? 咪捉D野味食囉

空投就空投啦
不過係空投炸彈咁姐

題外話，點解dum炸彈要連埋降落傘

低空精準投放，畀時間架機飛走

棄城等死